有冇人食過黃店放題燒魂一

好似冇咩黃放題
呢間大家點睇

比貴啲食普慶好過啦

Bookmark左有機會再試

推

一般般，但會繼續幫襯

以為侍魂

狗也不屌餐廳
黑名單

食過一次 冇乜特別 冇再返去食
但可以試一次既

呢間好食？

難食？

衰過去女人街食
飲野重要加錢

上openrice見到換網都要加錢唔知真唔真

食過兩次 第二次食都冇進步